Virtual Youtubers討論區（349）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(5日後就走數)

傳教+留名

推

RINGFIT歌回

點都唱到歌

TAMA 一路唱歌一路RINGFIT

但係班鬼佬好受
今日個duolingo live未夠一個鐘已經三個100USD紅SC
YouTube抽三成，個人勢唔使同公司對分，求其分少少零頭打發班mod同剪片師，剩低自己袋，保守估計一個鐘最少一千港紙落袋
仲要食住自己爆紅個勢勤力開，今舖fat fat

到底佢有幾好氣
係咪中學時代入過泳社

ウトちゃま♡♡♡

真係唔明班鬼佬諗咩

160 終於上到運動強度

你塊皮夠蘿咪得
邊個理得你假唔假
唔係tiktok邊有咁heat

Ollie剛剛係咪出現過在佢chat room?

打排球,玩過下劍道

唱歌健身環全通關耐久

鬼佬全肯定到連果陣CN背刺都唔理/當睇唔到 呢啲好濕碎

我諗鬼佬真係冇咁care個人本身假唔假
佢地都係care果樣野岩唔岩自己多D
講真我對佢落holo tag反感過佢前世果D野
但我都冇睇了
專心做木口狗

咁呢樣我睇reddit有好多人都知喎

你心水清

因為CN畢左業冇左魔法咪睇到囉

Tama係咪可以同るる隻抽

有PTR唔睇三個金髮底邊了

たま可以邊玩健身環邊唱歌

咁佢地真係可能係比較遲知
但個Community都唔同佢地可能真係收到既資訊係少D
但我睇就佢地對CN都係好反感

Lm

係咩

Ollie好似都會睇其他個人勢 之前Artemis 扔紅sc 佢勁high

題外話holocn班人依加點？

牙女啲仁叫聲都幾正

阿女開始叫

我睇Comment就真係見到幾多人鬧
除左有一個係佢地覺得innocent
係咪叫夜霧
都係果句
我係近呢兩個月先入坑
所以見到既post都係新既post都係宣佈左cn收皮之後果D
之前可能真係好奶CN我唔知

終於有正位值得clip出黎

琴晚巴哈睇有啲轉咗生了

我懷疑佢會喘氣
係因為語速太快同唱歌
唔係因為做運動

劍蘿都有Follow佢

wow咗未鯊后po 咗自己隻眼

佢一路話好攰同埋唔知咩嗌好痛嗌到好似比人屌咁

你如果早一個月睇應該唔會見到依啲
因為個陣仲有支那mod係裡面洗太平地

之前呢到同台仔都有上reddit講比鬼佬知
佢地果陣一係屌人9up一係就del post

好似A字頭係第一個入reddit嘅
所以有人叫佢meme lord

頭先連續扭腰嗰度

等睇4chan表演
weaponised autism

Love& peace

法國たま都幾多紅sc

我比人屌個ac開左幾年都冇出過聲
話我帶風向

琴晚見到都打左個突 直接Show 中之人相關既野
佢帶起左個頭 , 有一班人跟佢影眼

RINGFIT先係咁

台仔爸爸

不憫到傻

唔係
係個鬼佬掉3個紅SC
2個橙SC

見到好多都係佢啲friend

btw有冇人覺得夜霧個皮其實幾撚正 其他cn點睇都有浸柒味

冇寫貨幣名縮寫
淨係得$嘅咁係咩貨幣

呢樣好似同連登差唔多
但以我既經驗鬼佬對中國人總體黎講觀感係neutral呢樣係真既
有D係負面但唔算係主流意見
係有D鬼佬覺得中國好撚正
唔知佢地諗乜

4v幣

睇你SET既地區

要反喪雞了

個時我唔係屌cn
係話支那攪到會長要自肅

一陣4點v紅白
有座長同皇上

真 木口有品質保證

大DD疆屍都追
小薯我唔反天使了

最正一定係第一次雙手舉高果下啊,又高音又大聲
之後果D反而無乜野

supernova

sunova

臨時轉人 仲要用笹木復歸個neta/笹木は嫌われている個neta 串下貝叔

我長年掛日本VPN

會唔會都係小粉紅屌你

TAMA準時收台,可以睇馬車了

雖然唔睇TAMA 但平時見到大家講到TAMA好努力先岩岩5萬
佢食正氣流仲要主動話自己係牙梅sister就廿萬真係好撚肉酸
所以話無論人生又好 v生又好 投胎勝過一切

係掛
跟著我就冇再上去睇

最尾扭腰係咁叫WO

睇你YT SET既地區

Btw 其實tama邊個黎
見你地成日講

roboco係咪都應該要考慮投胎

投啱胎都要靠心機

估唔到連登仔連天使都反

唱歌好好聽

佢換個靚3d其實就好掂啦 d人畫佢畫得好靚好好j 係衰3d

呢個連老母都唔認佢

連V女兒(被台仔NTR咗)

486要人

好想支持
但唔鍾意睇舊game

我主要上去睇meme
有D真係幾好笑

想睇但聽緊Ina講故仔

應該冇

你左上角如果係youtube HK
$就係HKD

唔是木口果個喎

我係HK,但我$係美金

依個原本人設都唔係出自鯊魚阿媽喎，
鯊魚阿媽係執個L2D，好難話係女喎

唔係木口果個都敢叫天使

睇下佢幾厚面皮，幾公里厚

姐係好似星姐咁 野女畫新衫勁hea

木口果個係猩猩

咪就係
好似唔係神父都敢叫做狗咁

Ocarina of time超經典

佢個名叫天使呀大佬

我係狗 你老母就係狗乸
生左你呢隻狗仔
叫聲我父親大人先啦

唔明點解唔玩3DS版,仲有埋裡時

Kiara都好似有追天使

咁on9
就咁個名叫天使？
冇本名咩

3DS Emu出黎點睇

同埋任記個皮性隨時唔俾你Emu 3DS

リリ獨走，無藍龜

天使uto

最期待環節：各人嘅待機畫面

トワ先係真天使

wows

屌牙 抄襲我地天使knt

藍龜果下神到

一定唔比 之前大亂鬥比賽都唔比人用mod

我以為上星期已經完咗

因為睇live聽到RBC首歌而鐘意咗佢

星川都諗住避但太遲

好刺激睇得好爽

今日準準、準決、決賽

A組都咁刺激，B組真係唔知點

鴨佢依家都係Emu 64姐下嘛

我覺得係任記唔會俾佢Emu咁近代既機

牛朗呢場好神

非正式嘅 有收過AverMedia Capture Card
佢live嗰陣有放logo

又神一場

話說會長之前唔係買咗vive vr?佢有冇講過話要點用

仲諗緊圓通大陸公司點解搵佢工商
原來圓通係台灣公司
抵我之前都係用佢

頭5真係唔到完場都唔知邊個嬴

我都係
兩個月前明明都係港紙，突然有一日變左美金之後就一直都係咁

A組開住不破明那星川已經睇到好緊張
B應該睇到瀨屎

啲FANART好J到

フミ第四變第尾雖然都已經預咗

睇到好緊張

35都係

同預想講既一樣，唔係フミ太渣，係佢地太癲

拎2隻龜比人電完KEEP住2
執番蕉+喇叭, 險避第1掉既炸彈
蕉頂左隻紅龜,喇叭埋身炸走第1

尊

竜胆尊

佢已經練咗好多等長尾拎第一應該會幾好睇

好似三個鐘左右之前放翻出黎
兩個鐘前kanatan話今晚直播嗰陣見到
edit走左Rushia露手個part

B組真係唔知睇邊個
個個都好強

如月千早巴 dl左未

Dl咗
睇緊

點解唔可以露手
認手可以認到人？

有機會

所以盡量唔露中之人真人部分

Hachama煮野食永遠戴oversize手套

的士阿嬸都有睇鬼滅

食個時都照戴

係，日本特定廚好癲

留低好容易出事

每次見佢戴住個洗碗手套拎D食物就覺得唔開胃

B組支持翡翠

下次佢應該學天使同會長用筷子或者夾

大哥遲到

所有人都一邊話會送自己唔要嘅垃圾
一邊認真揀禮物
得Haachama以為真係隨便買件垃圾就得
所以會長個兩日有講過Haachama仲係細路女

但係件野佢地玩咗好耐

鳴無加到開場條友FD
入唔到場

不仲

遲到

葛葉都係未開

You are KING

haachama真係崩潰咁好可愛

B睇葛 力也 笹
覺得呢三個都唔係好穩

咁係佢三個面前
Haachama真係細路女黎

但係係前輩

第一最尾都係刀也

王者鳴

同天音傾左9個鐘

會長係咪每日lesson完左翻到屋企都見到天使係客廳練緊
天使話年尾book唔到studio練
除左當日schedule空左可以借studio以外其他時間只可以係屋企練

KING

（笑）

成組都太痴線，無邊個真係可以頭5

佢啲fans真係世一

佢老母勁鹹濕

鳴:黑暗決鬥開始
一開始就召青眼白龍啦

咁先係好老母

仲要係天使入醫院嗰陣
係澳洲同佢傾幾個鐘
好有(Big Red)heart

邊度見到9個鐘咁耐？

係天使同心心傾9個鐘

搞原神杯未

點解依類聯動好似無見過gibara出現過咁

尊媽拍枱好可愛

但係初號機中之人之前開live唔係show埋張拎個愛心遮住自己樣嘅相出嚟咩，定係嗰個唔係佢嚟

個單真係癡撚線
外國有用地板推出youtuber住邊
但日本仔用眼既倒影推真係on9

希望個皮真係吸引到多啲人
雖然到時自己未必鍾意

話說頭先追番Ame同Haachama個stream，有冇人知Haachama喺邊個stream整parkour嗰part? 同埋aqua試佢個parkour又係邊個stream? 想睇番但搵唔倒

刀也臨衝終點前一秒比兩條友超

個陣話想係心口開個心形窿
話驚過唔到utube先無渣

大哥

唔知會長有冇一週年live
28號日本時間八點係一週年紀念

刀也手制無電

1. 應該有保密協議
2. 唔想破壞觀眾對角色嘅形象
3. 本人都應該唔想混合兩邊，越透露得多越危險

kuzaha 1 sasa 4 刀也6

Moona做乜鳩

葛葉同鳴近到

特訓肯定係為一週年

共鯊今日影隻眼又世界大戰

葛葉好勁

成日都出鳩野

其實應該係因為保密協議
露西個IG比人起曬都繼續po相
冇理由驚因為隻手比人起到而cut片

呢個場葛葉贏

2nd Stage Tpose hunter真係笑到仆街

葛業避左藍龜
勁撚到

真，可以Keep足全場10coins，食完藍龜都仲第一

中間果幾位咬到勁緊

日日都係咁㗎啦

個藍龜點避
啱啱睇唔清
炸咗落去冇反應

係猩猩同心心傾9個鐘

刀也今場生生性性就可以晉級

自己去撞車
計啱起身無敵嗰陣食藍龜

鳴次次都玩包尾反CUP

長知識了

ひすぴ

無公主直播我要死了

迫害初號機

牙涼都玩耐久

低級釣魚🎣

同隻背刺一樣，係V到露魂，咁仲點叫V，只係套皮嘅主播

可能唔小心畀後輩咬到

好似係haachama 第一次去會長屋企個雜談到講呢件事

俄羅斯攞部加濕器出黎即刻崩潰

鳴幾好睇
好似睇緊漫畫動畫咁
包尾殺上黎

48:55

C組支持奈羅花委員長健屋

即時整圖私怨

あまみゃ喊緊真實あまみゃ虐

天宮こころ玩到喊

Amamya想喊咁款

上年無睇，係咪就咁播MV

今日靜d 終於可以清下呢星期堆積貨

兩次倒車攞item都係得菇
慘到

Aqua幾時先搬去東京
好似講咗好耐，但live完仲喺Shion屋企瞓

不過結果佢地玩左隻獨角獸成晚 都OK啦

笹木今年唔掂

搬左啦
SHION咪東京囉

係，播MV同訪問，中間休息時間會插D觀眾投稿出黎既歌

多數訪問完之後放片,直接唱基本上冇,
因為聲音可能有delay果D好難夾

好撚正

輝蛇化

成日有MISS>包尾>認真衝上黎

因為鑽石就是美麗

難得星期六但晏晝冇人開台

個邊到底有咩好睇
定係純粹當睇笑料

壓倒票數

驚左2434

INAFF

但係百鬼阿媽唔係都係咁咩

啱啱係咪100k

呢度有人當佢係V咩

平安夜果晚唱得唔錯

Haachama

aqua

V紅白

mio又關阿瓜建設事咩
之前好似好少見佢地MC有交流既

奈奈花

Aqua生日個時請既

2連第一

連續2場
走捷徑果下靚

咁會長幾時入埋兔田/阿火
想睇會長同人collab

人事部阿姐

3D開場

SPWN 有贊助

thanks

本業又唔係V

之前moona已經話請會長入兔田重工，但冇咗下文

百鬼阿媽定NENE阿媽

天開司幾撚靚仔
歌衣睇咁耐都係感覺好微妙

西沢不嬲show樣

委員長

蕉

會長都唔鍾意玩minecraft

都冇野起

男版定女版？

應該講緊女

真係入社既 間office同logo都要加番會長隻角啦

フレン

Naraka唔熟個場

太大波

頂死左舞元

最後拎到第一

證明玩孖車唔洗IQ

好彩頭2場玩得好

エルセ好聽

MV有保證

可能請佢入去做清潔啫
唔使加啦

エルセとさめのぽき 「SUPERNOVA」(official Music Video)

想睇collab

成個構圖好正
電影theme song咁

D組皇女

????馬車台??歌枠?

其實有冇一個專講本地V嘅區？

段mv好正

我記得pekora有講過等會長復歸想同佢玩mc
仲俾chatroom話兔田建設又撬人牆腳

呢區

佢d企劃好正

係喎

#2

呢區好似唔太多講本地V

還是大家覺得本地V太。。。
所以唔想講。。。

鳩唱

等緊水澄出道

笑撚死

真

呢個Po有港v出道

草

核彈頭

通常出左就冇人講
講番日V

追咗兩日全日嘅live 今日比我同佢地休息下都好

水澄唔會

希望

Boogey聽落又唔錯

夜loop

係咁唱夜

紅白之後得返アザミ、ちま同pickup想睇
富士葵, mea, ruri, amenose, 獅子個啲聽慣哂

エロ狸

期待有新歌
最後果2組都幾想睇

最後marinasu跳舞幾好睇嘅
但係marinasu同MZM啲歌唔啱口味

橙巴

MZM都還好,marinasu 既歌真係寫得唔算好

え？

原來橙巴鍾意呢種

FBK同WTM都幾夾

大頭比唔到中指

工口狸

千草出場紅白

千草出場喇

新人（前世唔計）

新歌

初次出場

炎...

賽緊都仲loop緊夜

又係唱炎

夜50連發

最大好似唔係佢

仲有更大

屌又炎

D字一睇就ぴろぱる

琴晚都bingo 唔到, 今日黠會BINGO 到

我仲以為紅白只會有原創歌添

陣間座長唱紅

咩意思

我對座長有信心
唔輕易唱bingo 歌嘅女人

暫時未有痰

天使朝早去完公司
夜晚翻黎一齊脫毛

一早講咗座長唱馬戲團（full size),邊有紅唱

紅白幾點到座長黃上？

唔比人覆咁得意？

公式活動都唔通知會長
支又贏

今晚睇 MIB星際戰警，1月9美好世界劇場版係Abema免費，到時先睇美好世界

holo star

係時候分po

可能係...

又黎

依家仲唱緊 好撚痴線

加時

琴日holo唱歌歌單

會長似真嬲

之前有嗎？

真係冇叫?

background mario kart輸到仆街笑撚死

冇
呢度啲人成日鳩噏話要分po

🎅: 呵呵呵！
💕🎁🎄 MerryX'mas 🎄🎁💕

狼媽瘋狂bingo

人黎 上返琴日張bingo紙

咁寫得似冇

咁就唔好分啦
是係覺得冇講本地V，有啲可惜

睇V目的係學外語
同埋香港嗰啲連個皮都做得唔好點頂得順

伊東同ビートまりお首歌好正

所以。。。冇人講？

有人開始提,提多D就有人講,之前都有人po下

但冇理由冇同佢解釋或者講架喎
當然cover弱智唔係冇可能

皇女延長戰險勝入準決勝

利申：個人覺得本地V啲皮冇問題

陰キャ天下

英雄

水澄果然利害，未出已經有人講

如果係既話都幾撚on9

巴打睇開邊個

新VTuber水澄 12月31號出？

巴打你都有講喎

咁你都有講都知利害啦

ヰ世界情緒 STREAMING COVER LIVE 「キャンディライブ」
今晚7點

雖然似full左多
但cover弱智唔係first time

冇人講咪.....

你不如講下有咩特色 認為有值得欣賞地方出嚟

呢度好多人都咁推廣個人勢
好睇自然有人講落去

起呢條友底貼乜鳩會計妹 可唔可以唔好污染呢到

係

AOI出場

Full都唔會唔講架大佬
仲要會長冇join到聖誕
照道理應該會多人想睇會長出現

葵出場

但冇人理

應該會係天使度聽到個日佢要去公司做嘢
應該唔至於完全唔知有呢件事發生

真係唔知

但知就唔會出以d喇

琴日人地講開

最後一日趕得切12月炎上（1/1）

利申：唔覺會計妹真係好鳩

但講真我覺得cover處理呢D野真係唔撚掂
始終係無啦啦爆上黎既公司

起碼聽得明先啦
利申：日文只識少少咋

Virtual Youtubers討論區（344）

傳心 真係唔講得邊會俾佢喺Twitter講

23:00~00:20 會唔會有機會有
定真係冇893k就過唔到年

咪柒理佢算啦

之前講選會長喎

感覺上cover未揾到解決支那仔問題前唔會搵會長上大連動

屌冇會長睇我真係嬲撚左

Aqua都冇入所以我冇咩特別感覺

本身唔齊人我預左
但冇問過真嬲鳩

我唔會推好多既
但真係覺得怪囉
同埋聖誕新年都冇會長真係嬲

aqua起碼聖誕有

都冇寫明有邊個 一陣水姐原來係呢段時間入面
23:00～00:20 hololive talents

COCO:屌 又唔叫

龍兔七大豆
希望遲啲搞埋龍櫻GTA

友人A應否接受桐生會無慘48小時對待

又關友人A事

連V獨輪車終於要出動

認住個ID自己睇路啦大家

佢post出黎就硬食架啦

而家呢個到底係女定仔黎
著裙既

熱時

女黎架下話

即刻潛左

咁我都想食嘛

アメノセイ好似仲有其他歌都係咁
啲effect好勁

手機裡的風波 #386729
Virtual Youtubers討論區（344）

友人Ａ今次醒目，唔提人名
只係話 hololive talents
友人Ａ：你哋要衝就衝我啦，我受薪嘅玩得起

清

下個到座長

因為支畜搵唔到會長個名
得返冇開名嘅友人A跨年

各位自己睇路

睇緊咩?

座長

三個

嘩好彩無miss

對唔住

座長要人

笑死

佢開post推水澄

決賽A

設定上性別不明

俾husky....

佢頭先講果場live,佢自己都話係金錢之力,同埋收唔返成本

雖然會長屌親營運九成鎖留言
但今次幾直接

TOWA黎既

識講英文

成日打rank唔叫係咪嫌我廢

魔境

真係馬戲團

無人講咪你講囉

可能打緊機呢
我呢兩日都冇睇V
專心玩GTA，原來出咗好多新嘢
我上次quit都只係得打劫
洗咗成百萬買咗個地堡
點知，蝕錢嘅，要俾75k買原料，整完先買得70k左右

個MV係咪未放出黎

米青

CLS
前幾日啲小眾V去 cluster開 concert要俾錢先開到, 但係觀眾都係無料入場
所以話有錢真係要買goods, sc支持下

未

皇女

And ?

係囉, full version 再加MV

地堡要update員工同設備買料先唔會蝕
買潛水艇打劫金毛先生啦
新update買完野得返千三萬
而家已經上返三千萬

點解？

GTA啲嘢好搵笨
買完個地堡，仲要俾一大堆錢升級
網上啲攻略仲話係自動賺錢工具

呢首野既完整版係咪第一次放出黎

冇嘢呀

依家玩直接買潛艇單刷好過啦一次百幾萬

又如何？

座長好撚正

得返49mbps

頭先有嘢做出左去冇睇
下巴輸左？

買完個地堡已經冇錢了

冇野值得講
成班廣東話都未講好

ポルカおるか
ポルカ終わるか

決賽B

上次開已經係10月

😳😳😳

早幾個月只要入game每個月就有一百萬

特登為左今次出完整版

冇輸,入到準決

熱狗

Holostar

大家留低睇埋holostars

Winning Son

一格

都係想講吓姐，有法啦，日文識唔多

孤兒仔
座長一完就走左1K人

我以為地堡有得掛機賺錢
諗住一邊睇V同時可以增加GTA收入
我錯了我柒了

你宣傳熱狗，然後又宣傳水澄
真係夠晒大公無私

但都有19,343 人

而家走左2K

有無試過咁多同接睇佢地

手機裡的風波 #386729
Virtual Youtubers討論區（344）

建議巴打唔好再覆佢la

根本買野冇咩得賺就算ceo都唔係賺好多
做潛艇任個零兩個鐘就已經可以有100萬

萬九人支持star

呢組睇不破 葛 星川

所以先覺得可惜，今次真係要睇水澄得唔得啦

搵fd帶你搶幾場賭場/佩里克島好過
咁咪有錢update

有好睇嘅本地V放上呢度
吸引到人自然有討論

佢地把聲好唔夾

我而家prime連結咗
好似都仲有一星期200k
佢仲送咗個潛艇sonar station
但我冇買潛艇

有個係咪走左嗰個

再聽落去會變GAY
不妙了

反正個嘢都冇用 冇所謂啦

10000都冇試過

我係已經幾年冇玩
以前都係有FB朋友問我先玩
全程坐佢車，一槍都唔洗開
就完成晒打劫太平洋銀行

喂，乜如果熱狗真係出隻熱狗V，唔interesting咩？

幾時先比hololive同holostars多D collab

女聲果個

キラ

why not

咁易架咩

做咩走？

無人想知呀屌你老母
躝啦柒頭露左底啦
換過個ac再黎插旗啦咪撚搞到依到烏煙障氣

無語

唔會最後兩公婆一個阿水建設一個兔田財閥掛

好好聽喎

屌無語就走啦屌你老母

得閒撚下佢

首歌D歌詞+埋ZOOM IN會好鬼吸引

鏡見有病，好似第一個用卒業

又係嘅...

孤兒仔有正月衣裝

排名變動大撚到
Kuzaha終點前中藍龜 2>8

葛葉連中兩龜

pekora之前都講過其實佢唔識/唔熟homostar d仔

下一組到ちま喇

哦，有病果個

不憫

真無語

之前係邊個
我係覺得Cover以經理人公司黎講真係

4期個個都有去得會長冇

我都無語，唔知你想點

Miss 左抵比人屌啦 咁撚唔尊重都有

終於到pickup
江戸レナ

阿水送左套裝比天使第2日
天使砌緊星街時話自己都想搵組織
觀眾叫佢去AQUA建設

pick up先

建議巴打你盡早表明立埸

好似分開，homostar用舊OFFICE

我之前睇呢到有人講話三期生開始唔比佢地接觸嘛
屌但係好想睇佢地Collab

藍龜連擊

一定係Cover想返去奶B站

其實一直有考慮
佢都有考慮過兔田同Elite建設

Kuzaha 兩場下位有點危

P牌+大家點睇
立場都幾明顯

葛葉

醒目實跟兔田

都係入嚟講吓V，見全日空，講吓本地，真冇say

依到個個都痴漢黎架啦

又冇話唔比既
pekora都有講話乜你地班野兔唔驚我地同男人玩咩 ... 你地唔會瓜瓜嘈咩 etc既野

25分鐘後

大丈夫、僕最強だから

我見話驚獨角獸嘛
我都係咁先知獨角獸呢個term
本身冇follow呢個圈

唔係喇
船長講過ENMA講話好尖

Star 有正月衫？

什麼立場不立場？
只是本地V一下

想做死佢咩痴線
唔使瞓咩

唔好忘記偶像服單嘢，
我記得公佈2ND無耐，公主話有偶像服，之後好快話唔知有無，
個經理人可以去到前一日先同佢哋無

不破三場第一

不破應該穩，但不破打下個堆好浮動

有啲厲害

Fuwa勁到呢

又明顯乜呀

首先經理人都唔會俾

有冇諗過係star 唔想同班女玩

係呢組三連第一真係好癲

睇下會唔會有後續啦

唔講立場先啦
你喺創意台開個關於水澄既撚屌post係有咩目的?

我都覺得經理人唔比機會大D
座長船長會長同男做collab效果應該幾好
我估

真係冇諗過

你咪出去開個PO講本地V囉
冇人阻你

上次佢用pekora啲設備嗰陣chatroom有講過話會長都入左兔田
佢可能今日係去面試先
不過就算入左aqua建設pekora都敢拉過黎

勁到

我都冇諗過

可以有乜目的呀？
講下本地V又唔得？

啲觀眾恐男

鳴咁都追得返

d思維跳脫到

聽講homostar全部都係基佬唔鍾意同班女玩

有無諗過從來班女都唔想搵holostar玩
仲未計同接sub數差左幾個次元 collab黎做咩？

Star恐女

ざこgg

準決已經混戰

我咪出去開Po 講，又比人問有乜目的

2434個Mario Cart咁Hardcore

三家姐放風BD可能修正垃圾cam man

見d人成日講到好似cover立左例禁止star同本社合作咁而阿祭倒是有搵律可
根本就係自由選擇

好刺激，同一個路段有成5-6條友混戰

V紅白就算本身唔睇D 另外D V都好岩開住黎聽

呢個都好聽

本間突然咁穩

三家姐成日同star合作

下一場幾點 想趕出去食個飯

兔田建設

想問下以往12月月尾hololive最大型collab又或者最多人出席既活動係咪就係聖誕節當日既跟機歌回

我無諗過佢會入到決賽

我支持果幾個全部包尾

我紅白聽到都即刻FOLLOW左

D人使唔使咁mean...

水澄咁快有haters

熱狗喺議會入面做晒建制B隊
雖然犯民係做唔到成績
但都唔應該走去痴建制
仲對熱狗有興趣嘅人
心理同熱狗一樣已經扭曲晒

10人

其實幾年前會計妹果個廣告人係講得啱嘅，港V唔得嘅原因係因為港人唔支持港V，所以冇市場，結果冇V，出嚟果啲一個一個死晒，。。。

無語。。。

お花しか勝ったん

咁呢d就真係撚樣黎毒撚真係麻煩

V紅白連10個sub 都播

夸免不仲

我唔否定呢個可能性呀
如果係咁真係冇辦法
我怕係經理人問題
有合作都係得FBK同matsuri
同埋早兩日空媽打電話去
我只可以話我希望見到多D hololvie同holostars既合作

鳴閎特殊能力黎
後上王

邊度有人唔支持港V?
砂糖出片我第一時間PO出黎
水澄更加唔洗講 連V PO老婆

咁實係，
不過，依到慣例都係會傳心放負屌COVER

屌D毒粉真係

係咪會修正到淨係影住牙鬼

我地連v毒撚應該係小數清泉

已封鎖會員 - 手機裡的風波

冇嘢講。。。 V 政治 。。。

手機裡的風波 #386729
Virtual Youtubers討論區（344）

建議巴打睇清楚d先決定覆唔覆佢

( Show Blocked User - 手機裡的風波 )

唔出奇 講咗咁耐都唔開台

老師都有過

watame don

牙真表示不反對

acg is not fuck政治

兔仔原來開咗台

astel真係恐女

麻煩下個開po既置頂多次
我應該做緊野開唔到了

我鳩噏咋屌

咁都中KING

呢個我唔知
我係睇呢到話三期之後就冇
所以有人估係唔比咁上下啦
我覺得經理人唔想可能性都係到
唔係針對Cover
idol agency本身係咁

唔洗理佢啦

咁我都係講下港V姐，又起又揼，可以點？

可以擺post頭

正常LIVE VIEW同BD唔同cam喎

其實係會，班star都驚左班獨角獸啦

如果雪花老母同初號機搵佢地collab，真係貼錢都要say no

衰過五蚊巴

pin幾個post先啦

又要回又要封，好吧

又點呀

你用[b][/b][red][/red][size=6][/size=6]屌柒黃洋達
我就信你唔係熱狗

同ssr ee玩應該無野
俄佬應該唔mind

放心我唔會block
因為block左就睇唔到
只要仲有巴打未留意到置頂po唔覺意覆左佢我就會繼續提醒巴打

我諗住collab都係船長座長會長果D
我估冇咁多獨角獸掛
我估啦
唔知獨角獸咩生態

頭先個V人設成個萊莎的鍊金工房

條友剩係「點呀」「又點呀」都用左幾個reply
快走啦

神父係邊
好需要神父屌打熱狗

都要睇下你有幾柒架
之後都唔睇囉

前幾cluster live正

完全block先睇唔到

仆你個街之前仲投左比蟲太

睇黎唔使估了
但冇會長都係唔開心

其實都係平心而論姐

@神父

嘩屌
你快D話你係聽咗教主話先投呀

唔好咁啦，而家成個熱狗團隊靠佢份糧開飯
唔係點請多d打手幫手屌下本土，讚下大陸

平心而論
除左你班熱狗
有閪人想知熱時撈成點咩

我傳心大師 Cover同左會長講係經理人7左 會長依家要出黎兜

都係唔明

睇嚟同營運大戰緊

今晚原來有id2期一齊唱歌，en都好似未試過

力一,ちま

公主個單係 係會限叫人期待自己著idol服
但去到開始前一日先比經理人通知話原來無idol服
幾個可能性
1. 經理人唔睇自己負責既v, 所以講左咩都唔知, 之後先通知
2. 本來有, 但因為某d原因臨時取消左
不過cover同個經理人就一定唔ok

紅白到ちま力一

神父呢幾日都冇乜點出現

屌緊女

BBA打牌

又話唔驚熱狗 唔洗用不推文
宜家俾人打到黎啦

唐巴呢

咁講又好難睇曬，好似係一個人跟一期人？
大佬剩係隻羊前日半夜開7個鍾
點睇

7點會有full mv首播(嚴格黎講係第2次), 同先冇睇嘅一陣可以去睇片

都係要傳心，Cover排會長

又bin

ちま

反夸十虎冇左神父就比人打成咁 渣ga

佢老死早乙女xxx都好耐冇出現過

睇v都有熱狗搞事

會長間唔中就會搞錯嘢
上次又係俾錯mod人

有冇病人包 𠵱兩日病咗瞓嘅時間仲長過醒

五蚊巴真係好過佢

我都係覺得聖誕新年都冇會長好失望

早排有人入黎問點解唔用不推文
原來係熱狗黎踩線，想入侵動物台蝦毒撚

其實依個問題LOOP左好多次，久唔久又嚟，
你要知HOLO曾經試過搵班女去帶過班仔，但唔成功，
而且班女飛起左點會冒險再去被人燒? 你睇486都要減少大空家就知
同埋班女自己都未必想同男嘅合作(社內外)

兜法好on9

ちま世一

超肝呀段片，但真係好正

咁大個人連twitter都唔識用
bloomer

傳心 唔洗理啦

問果個原來出面d人黎嫁？

仲以為有新歌講左制作果時D故事

究竟係講本地V定係講熱狗V自己心照啦
幾年嚟咁多個本地V又唔見你會講

好似係度試玩Twitter咁

Cover官方channel除夕活動冇通知會長 會長出左條tweet之後大家傳緊心

巴打？

冇人回個Po同Cover冇搵會長有咩關係，其實我都唔係幾明

比人打死左

之前EN有講過, 因為係唔同國家會有delay
效果會唔係咁好 ,所以無做一齊唱歌

仲un緊女

俾水巴打死？

議會內最大反對黨

死現充

有張shielder陳雲笑到我痴線

兩個國家級大V合作

會長老豆

但我都係想睇佢地collab
有毒粉咁好明顯道理上應該係班毒粉收皮啦
傳心果D就唔講啦
我淨係話我想睇多D 方向既Collab

呢度都有人放榎川幸 水屋砂糖 狛井葵依啲
真係做得好既港v自然有人賞識

一時又話我講熱狗，一時又話我講會計妹，一時又話我開水澄PO，又要表態。。。表乜太？
其實追吓本地V新野可以講乜？
唔通講I 零死咗?
米良唔知去咗邊？
如月有72讚？
十七夜希望過千？
榎川幸播已直？

諗起之前火雞同nene一齊唱小圓

傳心話係嬲9左運營要屌運營，所以唔俾reply

佢話佢唔知點解set左唔比人覆

嘩屌 講到明喎

佢中意ntr的

兩首?!?

會長引用左木口年尾event然後講左段野 但唔比人回覆所以咪傳心

咁你都唔知講咩時
咁期望呢邊講D咩關於港V呢

當熱狗係Nga班spammer咁處理咪得

熱狗驚西咩

哇，糞營運

之後會有第2次合作歌,不過係之後

連v po唯一戰力

十七夜佳奈同yona都好好

頭先有上紅白果個V
有同MOONA IOFI合作過

有冇人有追開呢單野,到底個ai係堅定流
見佢上1,2個星期開始間唔中就會係度播雪花畫面都唔知做緊咩

原來連v傳心師咁高Lv

メリッサ

唔好咩都你想啦

哈奇士好心講好d廣東話先
明明個皮好撚正

喂，你跟返啲PO好喎，我講咗一兩句咋喎，其他都係其他人講個喎，又關我乜嘢事呀！😡😡😡

咁佢應該skip哂會俾YouTube bam/會亂講嘢嗰啲

連v大學

主席我要求點人數

雖然走哂音但照追

想下又唔得?
我冇屌人淨係想下都唔比?

破滅之音都冇人叫

搞乜又點

同支那比差小小

失蹤左有無24小時

唐巴死咗

利申：榎川幸有睇

真係唔知,見到開哂眾籌咁

正呀，佢終於都玩返七大豆
希望佢唔好學似隻兔咁
一搵到屋就放鬆晒，以為有屋就安全
(明明上次兔個基地起得唔錯，今次竟然唔用)

Aqua

破滅之音組

樓上條友其實係咪有病講野1999冇頭冇尾 一入黎就講熱狗搞v宜家又話其他人又有講

好聽

笹 刀也 奈羅花 長景

老愛都係ai

Virtual Youtubers討論區（350）

我都係講咗幾句就比人一齊X我，你哋自己睇返！

kureha啲mv好撚正

句野點解

你想推廣港v 但有咩可以同大家討論你都講唔出

老師講左d乜？

Moona會強搶

CR cup係咪可以係youtube播

咁應該船長同mel都冇

有可能係因為活動休止就直接唔同佢地講

聽日就打

係幾好

cover 又維穩

屌番佢地囉
之前我都係咁

直播無咩人睇

仲諗住聽日出街買嘢

話要搞個冇被通知同盟

會

Virtual Youtubers討論區（350）

唔記得有冇提過巴打
睇完先決定覆唔覆

你係群組管理員？

前排有個比人屌完
但我唔記得點解比人屌

應該會入到aqua建設
等睇moona同會長去撬牆腳

係咪又可以等睇傳心作文，傳心論文
NGA又有野寫

最多我講錯一句話冇專講本地V嘅區姐，唔使呀馬😡😡😡

係.. 依家會長個account比cover搶左黎出tweet扮話set錯野
點會有可能.. 咁大個人twitter都唔識用..

屌

應該已經有好多，佢地24小時待機

傳心左

$5?

老師收左錢維穩

咁應該可以證明唔係得會長係咁

Cover特登叫choco出黎幫手兜

所以佢有時twitter啲post好sad
佢好用心對每個comment
如果你sc, membership, 佢會抄一次你個名post上twitter多謝
希望大家多多支持

我覺得佢係未上開連登
當左呢到係通訊軟件
D咩無言,書面語

加個假膠tag啦
我驚有人當咗認真呀

呢組アルス 力也 明那 長尾 笹 石油王 社都想睇

我上面有講「我日文唔太好」

最多我講錯一句話冇專講本地V嘅區姐，唔使呀馬😡😡😡

應該一早簡好哂人 淨係通知要去個班都好正常 係會長出條咁既tweet再鎖埋reply先搞到件事咁

我覺得一樣好簡單既野, 兩邊級數差太多, 根本合作黎只係對star有favor
先唔講睇開holo女v既觀眾會唔會真係引流到去star, 如果合作只係對一邊有用, 咁班女點解會想合作? 就係呢個原因之前阿祭同star合作先比人話係cover比既任務黎
雖然事後阿祭話唔係cover既指示

都證明佢起碼40歲以上

同意

solo仔